{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502687",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신뱅이"
    },
    "text": "シンベンイ (신뱅이)\\n\n全羅北道全州市完山区校洞98-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 50席/部屋:1個 , 全州のビビンバとクッパが一か所で味わえるシンベンが紹介される。 この食堂はリーズナブルな価格と高品格を誇り、特にキムチが本当においしいところとして知られている。 ここではキムチチヂミという珍味も提供されるが、その大きさも大きくコシがあってサクサクした味が絶品だ。 また、シンベンイはすっきりとした古典的な雰囲気を備えており、食事の場で安らぎを感じることができる。 また、すべてのメニューが特許を取得しているため、手放しで信じて食べることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンベンイはどこにありますか？",
            "answer": "シンベンイは韓国の全羅北道全州市完山区校洞98-1にあります。"
        },
        {
            "question": "シンベンイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シンベンイの営業時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "シンベンイは何時まで営業していますか？",
            "answer": "シンベンイは午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "シンベンイは何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "シンベンイは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "シンベンイの席数は何席ありますか？",
            "answer": "シンベンイには50席あります。"
        },
        {
            "question": "シンベンイには個室がありますか？",
            "answer": "シンベンイには1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "シンベンイではどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "シンベンイでは韓国料理の一般的な料理が味わえますが、特に全州のビビンバとクッパがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "シンベンイのキムチは有名ですか？",
            "answer": "はい、シンベンイのキムチは本当においしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "シンベンイではキムチチヂミという珍味も提供されますか？",
            "answer": "はい、シンベンイではキムチチヂミも提供されます。その大きさも大きくコシがあり、サクサクとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "シンベンイの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "シンベンイはすっきりとした古典的な雰囲気を備えています。食事の場で安らぎを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "シンベンイのメニューは特許を取得していますか？",
            "answer": "はい、シンベンイのすべてのメニューは特許を取得していますので、安心して食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 418
    }
}